有無巴絲有白頭髮問題？

廿歲頭 屋企人都有白髮問題
但我係異常地多
有無人試過啲偏門方法可以小啲白頭髮
用何首烏洗頭水又有無用

男朋友有 佢屋企人好似冇 當然老咗一定有啦

我都有白頭髮，我三十頭都有白色鼻毛，一邊約三條左右，係咪未老先衰

原來d so 根都有三條白色

十幾歲個陣已經有唔少白頭髮
係咪唔夠訓先會咁

已睇化，2個月染一次
打得j多

好多原因嫁好似 壓力都係其中一個

小學已經有 但嗰時得幾條咁 去到高中 返學要紮辮 d白頭髮已經係頭頂突哂出黎 去到今年考第二次dse仲嚴重 頂唔順走咗去染 染咗600蚊兩三個月又突返出黎好肉赤

有乜野問題？
我天生頭髮半黑白
我阿妹出世時唯一一條頭髮都係白色

女朋友做野好辛苦。。生左好幾條。。。
我都諗緊方法幫佢。。

女友天生中學巳有白髮 ,巳經無理佢，但比人易累